[扮工動物園] 在晴朗的一天等候山竹到來之星期五

今日下午三點搶唔搶？